老老豆豆，點解朝早要同人講早晨？

老老豆豆，我真係好唔鐘意朝早同人講早晨

點解要講
朝朝都唔講

話比人知你仲存在

盲毛無眼睇架？

熟個啲唔會打招呼 唔熟個啲要有禮貌

唔講早晨係連登仔批鬥香港人其中一樣野

講早抖囉

通常夜晚先講早晨

我都唔鍾意講

樓主高質